【緊急】 3毛黑警 全面進場！想誤導群眾。

佢地想記者影住 示威者分辨到警察並追住警察打

應該叫 有人冒警殺人

低能3毛 想誤導人，多謝3毛教導我地

721

大叫便衣警殺人

推文宣

【緊急】 3毛黑警 全面進場！想誤導群眾。

佢地想記者影住 示威者分辨到警察並追住警察打

應該叫 有人冒警殺人

低能3毛 想誤導人，多謝3毛教導我地

記住！有人冒警 可以合理化你既 公民拘捕！

推

睇完都唔明佢想證明D乜
721 維園啊

記住大叫 有人冒警 合理化 公民拘捕！

睇清楚三毛po吾好推

你叫「警察殺人」果刻已經承認左佢係差人，你一打佢就係襲警，就算事後證明左唔係差人，都隨時被告意圖襲警

yes

記住！有人冒警 可以合理化你既 公民拘捕！

記住！大叫 有人冒警 可以合理化你既 公民拘捕！